vans員工入一入黎

今日上左公司in vans full time
in完走咗無幾耐佢打電話嚟 約我下個禮拜second in
完全無諗過vans都要second in
有無人返過vans講下人工大約幾多？
second in係咪一定請？ 要準備d咩？

push

First in 自己唔問清楚人工

有啊 但都好低下 想知道其他幾錢

有無人啊

好似13000起跳，要跑私傭。
仲要去撚到觀塘海旁interview

係 今日先in完

Second in 都唔一定請 仲要落鋪in埋SM

我都想知幾錢